WIZ*ONE哭崩

近來太多不如意的事

沒有IZ*ONE要我怎樣撐下去？

永續對12女孩的Gchi💘✊🏼

😭😭😭✊💘。

冇人青瓦台請願

💘✊🏻